做咩一地兩檢上到人大表決?

高鐵邊檢咁小事
人大做咩咁關心咁熱情
好明顯有計謀收一國兩制皮喎